{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023542",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1019057",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 그랜드"
    },
    "text": "宿泊施設は計29室の客室で構成されています。 韓国語での案内サポートが可能です。 すべての客室ではWi-FiとNetflixをご利用いただけます。 また、江原商品券が使える提携店でもあります。 未成年者の場合、利用と男女同室での宿泊が制限され、両親と一緒に同伴した場合のみ入室が可能です。 身分証明書をお持ちでなかったり、未成年者によって利用制限がある場合は払い戻しができません。 各客室は1台の車両を駐車でき、ホテル全体では最大16台まで駐車できます。 訪問者のレビューを見ると、宿の値段に比べて満足できる方だという評価が多いです。 駐車場が広くて駐車が便利で、客室はすっきりとくつろげる空間です。 位置も春川市庁の近くで、静かで便利な施設が近いので便利です。 しかし、いくつかの部屋のイメージと実際の客室状態が異なり、清潔度が良くなくて不便な経験があります。 トイレの一部は大きくてきれいですが、ちょっとした不快な状況や靴下やゴミ、便器にカビが見つかった場合もあります。 防音がよくないので休憩するのに不便な面もあります。 全般的にあまりよくない評価ですが、短い睡眠にはいいところとしておすすめされています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何部屋ありますか？",
            "answer": "宿泊施設は計29室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では韓国語での案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では韓国語での案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるWi-FiとNetflixはありますか？",
            "answer": "はい、すべての客室ではWi-FiとNetflixをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "江原商品券は利用できますか？",
            "answer": "はい、江原商品券が使える提携店でもあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、両親と一緒に同伴した場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていない未成年者は利用できますか？",
            "answer": "身分証明書をお持ちでなかったり、未成年者によって利用制限がある場合は払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "各客室は1台の車両を駐車でき、ホテル全体では最大16台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評判はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューを見ると、宿の値段に比べて満足できる方だという評価が多いです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の駐車場はどうですか？",
            "answer": "駐車場が広くて駐車が便利で、客室はすっきりとくつろげる空間です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の立地はどうですか？",
            "answer": "位置も春川市庁の近くで、静かで便利な施設が近いので便利です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室の状態はどうですか？",
            "answer": "いくつかの部屋のイメージと実際の客室状態が異なり、清潔度が良くなくて不便な経験があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のトイレの状態はどうですか？",
            "answer": "トイレの一部は大きくてきれいですが、ちょっとした不快な状況や靴下やゴミ、便器にカビが見つかった場合もあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は防音がよくありますか？",
            "answer": "防音がよくないので休憩するのに不便な面もあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は短い睡眠にはおすすめですか？",
            "answer": "全般的にあまりよくない評価ですが、短い睡眠にはいいところとしておすすめされています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 533
    }
}